［真實對白］盧偉聰：今晚衝入立法會，你估有用咩？立會入面都冇人」

阿Sir點衝擊唔使你地教

理性中
其實佢真係講得有啲啱
當年韓農都係趁開會時衝擊
人地外國都係日頭做事多
係香港先咁特別

因為阻人開工會俾人燒春袋 This is HK